屌好多重覆得黎又冇意義既垃圾post

係咁開乜野註冊成功揮手乜柒新人post
開成幾十個，又冇乜內容
好心你地集中喺1個post討論算

十連post都開成幾十個